其實鄭中基唱歌都幾好聽,點解紅唔起?

搞到要拍埋啲戇鳩戲
連倫伯欽點新四大天王都無佢份

其實佢係唔使做，二世祖來的

人地紅個陣 你仲係精蟲

仲有係嗰套戇鳩戲（龍咁威）救返佢返娛樂圈

有連倫伯欽點仲紅得起咩

紅唔紅得起我唔知你點睇
但點解會拍戇鳩戲 佢拎男配角個陣解釋過
初初出道因為自己背景太不可一世 而且成日出事
後來佢放低左唱歌 開始學做自己唔識既野
所以先會開始拍電影 唔唱歌

送禮勤,老鼠安,毒撚康同娘炳個個都紅過佢喎

人地係台灣出道 果陣係台灣紅到係人都識
黎到香港 淨係首無賴都紅到00後都識

係因為佢成日有負面新聞所以先搞成咁

老鼠安同毒撚康夠樣衰啦,係送禮勤同娘炳好啲之嘛

樓主00後

果陣台灣一出碟大賣

我覺得一般啦